Minulý tyden jsem jela do Prahy .
Tady budu studovat na univerzitě .
Teď bydlím na koleji s kamarádkou .
Můj První den v Praze je zajímavý a hezký .
Ráno jsem vstávala v 8 hodin potom jsem snídala chleba , mleko a jalam .
V 9 hodin jsem jela na Staroměstské neměstí .
Tády je hezká a velká .
Všechno je historiské a staré .
Videla jsem velký hlad .
Šla jsem na prochažku na Karlově .
To je hezký a dlouhý most v Praze . poledne jsem jela na koleje a varila jsem oběd .
Potom na oběd jsem nakupovala v supermarketu .
Kupovala pivo , zmzrlinu , dort , bonbon , kuře , zeleninu , brambory , šampon , mýdlo .
Večer jsem měla party .
Varila jsem : polevku , kuře a maso .
Potom jsem opravil party s kamarádkou .
Konceli jsme v 11 hodin .
Pak jsem uklizela a spala v 12 hodin .
